觀塘又炒車屌你老母

等左半個鐘車
咁搞法好大機會中肺炎

日常

邊個位

觀塘偉業街意外：西行往九龍灣方向，近基業街曾經全線封閉，現時部份行車線重開。
2020-02-17 HKT 18:16

已經等左一個鐘車...

我已經等咗成粒鐘巴士
上星期差不多日日都係咁

遲啲行番屋企可能仲快

Dllm！放工先黎撞
今次塞得好勁
半個鐘架車無郁過

懷疑手足黎
咁撚識揀一野收哂成條線皮

手足，返工時間先做野呀..
成個鐘喇..

Clean，通車喇